【遂個遂個記住佢，記低咩人間接另公司執笠，外資走晒，人人失業 個個破產負資產

遂個遂個記住佢，記低咩人間接另公司執笠，外資走晒，人人失業個個破產負資產

只係得呢100幾個工會出聲, 仲有無數個大大小小工會冇支持
可唔可以唔好騎劫我地沉默的大多數?

鬼叫你沉默咩🤷🏿‍♂️

好多連公司都唔算, 交流會,婦女會